點解唔繼續機場搞發夢？

日日睇到d勇武兄弟比人拉

記者比人打

好撚心痛

之前係機場搞發夢咁成功，點解唔繼續？

又可以引起國際注意，又唔會受傷失去手足

衰d講句，如果班狗係機場開波，一定會波及到外國人，引起更巨大既輿論壓力

低成本高效率既抗爭點解唔做？

推

各有各做，應該keep 住做

成功在？舒舒服服打卡？鼓掌？

個人覺得可以定期搞但唔可以太多
香港人會習慣 要有啲新意

我覺得抗爭有好多種方式，引起國際輿論同注意都係其中一種

兄弟爬山 各自努力
兄弟都要休息下
和理非都想出一分力

低成本我見到 高效率係邊?

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

呢個禮拜可以再搞

你覺得引起國際關注有用？
外國人做到d乜？派軍隊制裁香港政府？

仲有既係，可以吸引到更多和理非既人出黎參與

亦唔排除可以令到佢地更敢於參與抗爭活動

計我話就做多幾個地方
邊個近果度就去支援
班狗邊有咁多人

仲記唔記得612有個光頭外個記者屌爆黑狗向記者射煙單野

換轉如果係一句普通香港記者，根會就冇咩人會關注

但一換上外國人身份，成件事就唔如曬，個轉載度同關注程度完全冇得比

唔係淨係單單咁講引起外國人關注，同時亦都可以引起本地人/本身政治冷感既人關注

如果可以吸引到更多人出黎，點解唔做？

推

當副本咁打 有咩問題

唔好傻啦。要出一早出晒，
你覺得今時今日有人等緊外國人比人搞完先肯行出黎？
就算聽日解放軍黎香港
外國都係得個9up
唔會幫到任何事
自己香港自己救

我深信大部分既勇武派都係由和理非演化出黎

如果有個基本d既發夢活動可以吸引到更多市民參與

點解唔做？

重點係，依家機場係可以和平發夢呢一點，絕大部分市民都了解到

一d本身怕危險又想參與既市民，係機場再搞發夢既話，就係開放一個參與發夢活動既機會比佢地

全民發夢

吸引到一個得一個

團結就是力量

兄弟爬山

推

希望比更多手足睇到

兄弟爬山

絕不割蓆

其實依家政府咁做乜都冇用架啦 最好搞著美國人 美國就會出手 唔係講笑

可以坐到幾多人
俾你逼爆個機場係完全做唔到你講既效果
與其再靠外國 不如再俾d力做本地文宣

五毛每次都用死一個point 一邊抗爭一邊引起輿論有衝突咩？定係你有更好既提議？

和理非可唔可以專搞呢PART?